<h2>Hello! Welcome to the pages of our project!!!</h2>

- Близниченко Данил:
  - Создание архитектуры проекта;
  - Реализация api архитектуры (axios instance);
  - Реализация функционала модального окна "Создать визит";
  - Валидация корректности введенных данных в модальном окне "Создать визит";
  - Реализация возможности пользователю перемещать карточки по доске методом Drag&Drop;
  - Реализация функции создания карточки на сервере;

- Ялоза Евгений:
  - Реализация отрисовки карточек с запросом на сервер;
  - Реализация функционала редактирования карточек с отправкой данных на сервер;
  - Реализация функционала удаления карточек с удалением на сервере;
  - Реализация отрисовки фильтра;
  - Реализация логики и функционала фильтра;
  - Участие в стилизации сайта;
  - Участие в функционале универсальности class VisitModal;
  - Заливка сайта на GitHub: https://evgeniyyaloza.github.io/;

- Паришкура Олександр:
  - Создание и настройка репозитория;
  - Верстка Header;
  - Верстка модального окна "Аутентификация";
  - Реализация функционала модального окна "Аутентификация";
  - Проверка прав доступа при отображении контента;
  

